只等官宣？西媒曝皇馬敲定夏薩特轉會

曝夏薩特轉會皇馬進入倒計時

施丹回歸執教後，皇馬重建的腳步就開始啟動，而他們最大的緋聞挖角對象就是英超天王夏薩特。如今，這筆簽約終於有了突破性進展。

據《馬卡報》報導，皇馬已經敲定了夏薩特轉會的一切事宜，這位比利時天王加盟班拿貝的官宣將在未來幾天正式確認。報導中稱，轉會中的三方皇馬、車路士和夏薩特已經接近達成一份全面協議，夏薩特即將飛往馬德里。據悉，夏薩特同皇馬的合約將長達6年。

報導截圖

此前夏薩特頻頻公開示好皇馬，在接受《ESPN》採訪時，夏薩特更是直言： 「皇馬是世界上最好的球會。我不想撒謊，這確實是我小時候的夢想。我不想每天都談論這件事，我現在沒有時間和精力。但無論離開還是留下，我都會很開心。」

另一方面，皇馬也時常被曝有意挖角夏薩特，但面臨禁止收購處罰的車路士卻遲遲不肯開口出售比利時人。據比利時媒體《HLN》此前的報導，皇馬為夏薩特提出的第一份轉會報價為7,000萬英鎊，而車路士方面拒絕任何低於9,850萬英鎊的報價。如今夏薩特的轉會即將敲定，表明車路士和皇馬在轉會費上有所妥協。

據《馬卡報》報導，上週，施丹在分析皇馬現有陣容的需要後，批准了夏薩特的轉會。施丹對於夏薩特的技術、爆發力和速度非常喜愛，這些也是這支皇馬所欠缺的。

夏世三已經係西班牙搵緊屋

一早全世界都知世三要去賤種

好似係巴塞隆拿搵緊喎

死垃圾儒夫 抵佢一世都做唔到世一